蕭山 : 中方推翻7條款項 中美談判凍過水！？

睇黎有希望傾成 多謝燒山

救世主

蕭生都救市

打完...

燒山幾時會講香港唔會獨立？